大埔人真心好勁呀!!!!唔止拆一貼十咁簡單

正

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

撕走晒細張，貼返張勁大
仲要有埋qr code睇片

$1

反抗力更大

呢個eye catching 好多貼十張都未必有咁既效果

推

原來個貼10係放大十倍咁解

支持香蕉糖
有咁大整咁大

笑左

點止10倍

真心想知係幾多張紙咁大

痴撚線

但係同時
手足俾人打唔該幫拖啦

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

方便老人家睇

富亨之恥

記住

只貼不守，貼完就走！

等大埔街坊認住佢

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

唔知佢有咩感受
如果啊SIR 出黎道歉你地會唔會原諒佢?

出嚟隻揪就可能會